【武漢肺炎】一駐守警察總部女警出現病徵等待測試結果

本港早前錄得首宗警員感染武漢新型冠狀病毒，病人是一名 48 歲男防暴警察，曾在 2 月 18 日與 59 人出席一個退休警員派對。警方回覆《立場新聞》指，截至今日晚上 7 時，再有1名警員出現病徵，累計有病徵的警員增至 5 人。據警方消息指，最新出現病徵的警員是一名女警，駐守警察總部，現正在瑪嘉烈醫院留院等候快速測試結果。

警方指，其中 2 人經接受醫院治療後已出院並入住檢疫中心，初步檢疫結果呈陰性；另外 3 人出現病徵的警務人員仍在醫院接受治療，當中 2 人的初步檢疫結果呈陰性，1人正等候檢測結果。

警方指高度關注事件，會積極配合衞生署進行病理學追蹤，包括提交該名警員過去 14 日的工作記錄和執勤表等資料。

Stand News 立場新聞

上呀！

唔想再燈了
希望呢隻狗乸一定唔係武漢肺炎

冇朱蛇？

熊呀!熊佢老母!!!

集氣

揸緊機？

屌

一定要假陰

唔好咁快燈住
次次都俾連登仔燈走晒

唔好射空炮

唔記得朱蛇係手足嚟

屌你老母全撚部陰性

一定會身體健康 個胸仲會大左 個西會退黑

相中呢4隻都係同隻狗乸一樣喺警察總部返工 唔知係邊個傳染俾邊個喇